{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_043809",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=67122&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "제부도인디고펜션"
    },
    "text": "済扶ビーチランドは車で2分の距離に位置する快適なペンションで、済扶島グルメ通りと様々なアトラクションがあります。 周辺には済扶島海水浴場、海の香り樹木園、宮坪里海水浴場など多様な観光地があります。 予約された料金は基準人数で、追加人数やバーベキュー、その他の施設の使用料は当日現地にてお支払いください。 入室は5時以降で、退室は約定時間以前に行われなければなりません。 一部の客室では調理が可能であり、調理用具や食器類が完備されています。 ただし、肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止されています。 バーベキュー施設は炭やグリルのレンタルが可能で、最大人数を超える場合は入室できません。客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理が制限されます。 ペットの出入りは不可であり、未成年者は保護者同伴なしではご利用できません。 客室内では火災の危険物質である火薬、爆竹などは使用できず、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 利用施設の紛失または毀損は利用者に責任があります。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室は料金が変動する場合があります。 また、客室内にテープ、圧政、風船、イベント用品を付着することはできず、当日予約は予約前にペンションまで確認の電話後、予約してください。",
    "QA": [
        {
            "question": "済扶ビーチランドはどのくらいの距離に位置していますか？",
            "answer": "済扶ビーチランドは車で2分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には済扶島海水浴場、海の香り樹木園、宮坪里海水浴場など多様な観光地があります。"
        },
        {
            "question": "料金には何が含まれていますか？",
            "answer": "予約された料金は基準人数で、追加人数やバーベキュー、その他の施設の使用料は当日現地にてお支払いください。"
        },
        {
            "question": "何時から入室できますか？",
            "answer": "入室は5時以降で行うことができます。"
        },
        {
            "question": "何時までに退室しなければなりませんか？",
            "answer": "退室は約定時間以前に行われなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室で調理ができますか？",
            "answer": "一部の客室では調理が可能であり、調理用具や食器類が完備されています。ただし、肉類、天ぷら類、魚類の調理は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設は利用できますか？",
            "answer": "バーベキュー施設は炭やグリルのレンタルが可能で、最大人数を超える場合は入室できません。客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理が制限されます。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行くことはできますか？",
            "answer": "ペットの出入りは不可です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "未成年者は保護者同伴なしではご利用できません。"
        },
        {
            "question": "客室内で使用できないものはありますか？",
            "answer": "客室内では火災の危険物質である火薬、爆竹などは使用できず、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "利用施設の紛失や毀損についてはどうなりますか？",
            "answer": "利用施設の紛失または毀損は利用者に責任があります。"
        },
        {
            "question": "客室の料金はオンシーズン中に変動しますか？",
            "answer": "上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズン中に一部の客室は料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "客室内に装飾を付けることはできますか？",
            "answer": "客室内にテープ、圧政、風船、イベント用品を付着することはできません。"
        },
        {
            "question": "当日予約は可能ですか？",
            "answer": "当日予約は予約前にペンションまで確認の電話後、予約してください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 413,
        "QA": 566
    }
}